\newpage
\section{Технічне завдання}
\begin{enumerate}
    \item Замовник проекту (мобільний оператор \emph{"MobilePhone"}) потребує програмне забезпечення для розрахунку 
        схеми оптимального розподілу потужності між вежами, щоб покрити максимальну площу, при заданих обмеженнях.\\
    \item Мета - розробка додатку для Microsoft Windows, що дозволяє замовнику самостійно задати для 
        кожної вежі положення, обмеження максимальної потужності, та закон залежності між потужністю і радіусом 
        покриття (у вигляді функції заданої аналітично або таблично), а також вказати максимальну загальну потужність 
        для всіх веж; у результаті отримати схему оптимального, тобто максимального за площиною покриття, враховуючи, 
        що радіус дії веж може перекриватися, розподілу потужності між вежами при заданих обмеженнях.\\
    \item Виконання проекту складається з декількох етапів:
        \begin{itemize}
            \item [а)] ознайомитися з проблемою, дослідити прикладні аспекти даної сфери для поглиблення розуміння проекту;
            \item [б)] проаналізувати завдання та побудувати математичну модель;
            \item [в)] розробити додаток для системи Microsoft Windows;
            \item [г)] написати документацію та підготувати презентацію проекту.
        \end{itemize}
        \newpage
        \begin{center}
            \begin{longtable}{| p{3em} | p{7em} | p{5em} | p{7em} | p{3em} | p{5em} |}
                \hline
                Термін & Опис & Відпові---дальний & Форма звітності & \multicolumn{2}{|p{8em}|}{Факт виконання (дата та виконавець)}  \\
                \hline
                09.04-14.04 & Перші зустрічі. Організація робочого процесу, формування плану роботи & Малєєв О.С. & - & 09.04-14.04 & Малєєв О.С. \\ 
                \hline
                15.04-17.04 & Ознайомлення з проблемою та термінологією, пошук та ознайомлення з літературою за темою проблеми & Нетіпа М.О. & - & 15.04-17.04 & Нетіпа М.О. \\ 
                \hline
                09.04-14.04 & Постановка задачі & Малєєв О.С. & PDF-документ «Технічне завдання» & 14.04 & Малєєв О.С. \\
                \hline
                09.04-14.04 & Коригування плану, визначення основних ролей, організація додаткових зустрічей & Питляр Р.Б. & PDF-документ «Технічне завдання» & 15.04 & Питляр Р.Б. \\
                \hline
                16.04-29.04 & Розробка математичної моделі продукту & Малєєв О.С. & PDF-документ «Математична модель» & 30.05 & Малєєв О.С. \\
                \hline
                29.04-01.05 & Допуск за розділом мат. моделювання у консультанта з математики & Нетіпа М.О. & - & 11.05 & Нетіпа М.О. \\ 
                \hline
                01.05-08.05 & Коригування плану  & Питляр Р.Б. & PDF-документ «Технічне завдання» & 10.05 & Питляр Р.Б. \\
                \hline
                01.05-07.05 & Дослідження методів та пошук алгоритмів & Питляр Р.Б. & - & 10.05 & Питляр Р.Б. \\ 
                \hline
                01.05-07.05 & Моделювання та перевірка обраного алгоритму & Малєєв О.С. & - & 11.05 & Малєєв О.С. \\ 
                \hline
                15.04-09.05 & Програмна реалізація & Нетіпа М.О. & Програмний додаток для Windows & 20.05 & Нетіпа М.О. \\
                \hline
                09.05-12.05 & Тестування реалізованого опрацьованого алгоритму & Лебединцев М.Г. & - & 15.06 & Лебединцев М.Г. \\ 
                \hline
                15.04-09.05 & Написання інтерфейсу програми & Ковальчук Є.Ю. & Скріншоти реалізації інтерфейсу & 12.06 & Ковальчук Є.Ю.\\
                \hline
                09.05-16.05 & Допуск з розділу програмування у консультанта з програмування & Ковальчук Є.Ю. & - & - & - \\ 
                \hline
                01.05-15.05 & Розробка презентації & Лебединцев М.Г. & Презентація & 16.06 & Лебединцев М.Г. \\
                \hline
                01.05-15.05 & Написання документації & Лебединцев М.Г. & Документація & - & - \\
                \hline
                15.05-23.05 & Загальний допуск по записці та презентації & Ковальчук Є.Ю. & - & - & - \\ 
                \hline
                30.05-03.06 & Презентація продукту & Ковальчук Є.Ю. & - & - & - \\ 
                \hline
            \end{longtable}
        \end{center}

    \item Результатом розробленого продукту є додаток, за допомогою якого можна побудувати схему розподілу потужностей веж, 
        враховуючі задані обмеження та розташування.


        Вхідними даними є:
        \begin{itemize}
            \item розташування кожної вежі; 
            \item обмеження максимальної потужності кожної вежі, мінімальна потужність завжди 0, тобто вежа вважається вимкнутою та не транслює сигнал;
            \item закон залежності кожної вежі між потужністю і радіусом покриття (у вигляді функції);
            \item максимальна загальна потужність для всіх веж.
        \end{itemize}

        У результаті роботи додатку отримаємо схему з фактичним розподілом потужності на кожну вежу. 


        Проект вважається виконаним у повному обсязі, якщо Виконавцем у повному  обсязі виконані пункт 2 та 4 даного документу.


        Замовник повинен вчасно надати зворотній зв’язок Виконавцю на предмет проміжних результатів виконаних робіт, відповідно плану у пункті 3 даного документу.


        Результатом роботи є додаток, який задовольняє всім критеріям на певному етапі виконання проекту, зазначеним у даному документі.\\
    \item Замовник надає вхідні дані, потрібні для проведення робіт, з урахуванням умов конфіденційності. Конкретний перелік необхідних даних визначається в робочому порядку.
\end{enumerate}
